msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Code Highlight.js\n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-09 15:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-09 15:12+0800\n"
"Last-Translator: OWenT <owent@owent.net>\n"
"Language-Team: OWenT <owent@owent.net>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2,c\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../wp_code_highlight.js.php:36
msgid "local"
msgstr "本地"

#: ../wp_code_highlight.js.php:321
msgid "WP Code Highlight.js Settings"
msgstr "WP Code Highlight.js 设置"

#: ../wp_code_highlight.js.php:321
msgid "WP Code Highlight.js"
msgstr "WP Code Highlight.js"

#: ../wp_code_highlight.js.php:331
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../wp_code_highlight.js.php:394
msgid "Language file"
msgstr "语言文件"

#: ../wp_code_highlight.js.php:396
msgid "not found"
msgstr "未找到"

#: ../wp_code_highlight.js.php:397
msgid "ignored"
msgstr "忽略"

#: ../wp_code_highlight.js.php:404
msgid "All configurations successfully saved..."
msgstr "配置保存成功"

#: ../wp_code_highlight.js.php:437
msgid "CDN"
msgstr "内容分发来源"

#: ../wp_code_highlight.js.php:448
msgid "Package"
msgstr "包"

#: ../wp_code_highlight.js.php:636
msgid "Color Scheme:"
msgstr "颜色方案"

#: ../wp_code_highlight.js.php:651
msgid "Highlight.js Option - Tab replace:"
msgstr "Highlight.js 选项 - Tab 替换:"

#: ../wp_code_highlight.js.php:654
msgid "Highlight.js Option - Class prefix:"
msgstr "Highlight.js 选项 - css类前缀:"

#: ../wp_code_highlight.js.php:657
msgid "Highlight.js Option - Use BR:"
msgstr "Highlight.js 选项 - 使用BR标签作为换行符（用于高亮非pre标签时）:"

#: ../wp_code_highlight.js.php:660
msgid "Highlight.js Option - Languages:"
msgstr "Highlight.js 选项 - 自动检测的语言:"

#: ../wp_code_highlight.js.php:666
msgid "You can add some additional CSS rules for better display:"
msgstr "在这里添加额外的CSS规则"

#: ../wp_code_highlight.js.php:672
msgid "SyntaxHighlighter Compatiable:"
msgstr "SyntaxHighlighter 兼容模式:"

#: ../wp_code_highlight.js.php:674
msgid "Prettify Compatible:"
msgstr "Prettify 兼容模式:"

#: ../wp_code_highlight.js.php:680
msgid "Enable [code]code content ...[/code] support:"
msgstr "开启 [code]代码内容...[/code] 的BBCode支持:"

#: ../wp_code_highlight.js.php:685
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../wp_code_highlight.js.php:692
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../wp_code_highlight.js.php:693
msgid "OWenT"
msgstr "OWenT"

#: ../wp_code_highlight.js.php:697
msgid "Plugin Info"
msgstr "插件信息"

#: ../wp_code_highlight.js.php:698
msgid ""
"<p>This is a wordpress plugin for <a href=\"http://highlightjs.org/"
"\">highlight.js</a> library.\n"
"                        <a href=\"http://highlightjs.org/\">Highlight.js</a> "
"highlights syntax in code examples on web pages.\n"
"                        It&acute;s very easy to use because it works "
"automatically: finds blocks of code, detects a language, highlights it.</p>\n"
"                        <p>And it&acute;s very easy to work with <a href="
"\"https://stackedit.io/\" target=\"_blank\">stackedit</a> or other markdown "
"editors</p>\n"
"                        "
msgstr ""
"<p>这是一个用于嵌入<a href=\"http://highlightjs.org/\">highlight.js</a>库到"
"wordpress的插件.\n"
"                        <a href=\"http://highlightjs.org/\">Highlight.js</a> "
"用于高亮Web页面中的代码。\n"
"                        同时因为它查找代码、检测语言和高亮等一系列操作都是全"
"自动的，所以非常易于使用</p>\n"
"                        <p>另外它也可以很容易与 <a href=\"https://stackedit."
"io/\" target=\"_blank\">stackedit</a> 或其他markdown编辑器搭配使用</p>\n"
"                        "

#: ../wp_code_highlight.js.php:706
msgid "Plugin Usage"
msgstr "使用方法"

#: ../wp_code_highlight.js.php:707
msgid ""
"<p>For code highlighting you should use one of the following ways.</p>\n"
"                        \n"
"                        <p><strong>The first way</strong> is to use bb-codes:"
"</p>\n"
"                        \n"
"                        <p><pre><code>[code] this language will be "
"automatically determined [/code]</code></pre></p>\n"
"                        <p><pre><code>[code lang=\"cpp\"] highlight the code "
"with certain language [/code]</code></pre></p>\n"
"                        \n"
"                        <p><strong>The second way</strong> is to use html-"
"tags:</p>\n"
"                        \n"
"                        <p><pre><code class=\"html\">&lt;pre&gt;&lt;code&gt; "
"this language will be automatically determined &lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;</"
"code></pre></p>\n"
"                        <p><pre><code class=\"html\">&lt;pre&gt;&lt;code "
"class=\"html\"&gt; highlight the code with certain language &lt;/code&gt;"
"&lt;/pre&gt;</code></pre></p>"
msgstr ""
"<p>你可以使用以下方法之一来开启代码高亮。</p>\n"
"                        \n"
"                        <p><strong>第一种方法</strong> 是使用 bb-codes:</p>\n"
"                        \n"
"                        <p><pre><code>[code] 自动判定代码语言 [/code]</"
"code></pre></p>\n"
"                        <p><pre><code>[code lang=\"cpp\"] 指定高亮代码的语言 "
"[/code]</code></pre></p>\n"
"                        \n"
"                        <p><strong>第二种方法</strong> 是使用html标签:</p>\n"
"                        \n"
"                        <p><pre><code class=\"html\">&lt;pre&gt;&lt;code&gt; "
"自动判定代码语言 &lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;</code></pre></p>\n"
"                        <p><pre><code class=\"html\">&lt;pre&gt;&lt;code "
"class=\"html\"&gt; 指定高亮代码的语言 &lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;</code></"
"pre></p>"

#: ../wp_code_highlight.js.php:720 ../wp_code_highlight.js.php:726
msgid "Thanks To"
msgstr "鸣谢"

#~ msgid ""
#~ "This is a wordpress plugin for <a href=\"http://highlightjs.org/"
#~ "\">highlight.js</a> library. <a href=\"http://highlightjs.org/"
#~ "\">Highlight.js</a> highlights syntax in code examples on web pages. "
#~ "It&acute;s very easy to use because it works automatically: finds blocks "
#~ "of code, detects a language, highlights it."
#~ msgstr ""
#~ "这是一个用于嵌入<a href=\"http://highlightjs.org/\">highlight.js</a>库的"
#~ "wordpress插件. <a href=\"http://highlightjs.org/\">Highlight.js</a> 可以用"
#~ "于高亮web页中的代码。并且由于它对代码的查找、检测语言和高亮操作都是全自动"
#~ "的，所以非常容易使用。"
